4女同時懷孕！爸是16歲高中生 網驚：有前途

男高中生竟然同時搞大4名女同學的肚子！越南臨近河內一名長相帥氣的16歲裴姓少年，就讀富壽省一間高中，近日竟被爆出同時讓4名女同學懷孕，其中一名女孩子還生下了雙胞胎，消息曝光後，不只引起當地民眾譁然，在網路上也掀起熱烈討論，不少人都開玩笑直呼「真有前途」。

綜合外媒報導，裴男的身材高挑，長相也十分帥氣，因此十分受女學生歡迎，日前他被揭發，同時讓4名同學懷孕，且其中一人已經順利產下男嬰，而另一名還懷了雙胞胎，消息一出，裴男的行為引起了網友們激烈論戰，然而該高中的校長表示，這都是造謠，是有心人士企圖損害學校名譽。

裴男目前仍在校上課，沒有受到任何影響，但這起事件已經引起當地警方的注意力，派員開始調查詳細情況，而大批網友也忍不住直呼，「不敢相信」、「真有前途」、「這叫單身狗情何以堪阿！」「子孫滿堂了是嗎？」更有人表示，「如果不墮胎這些孩子未來會很辛苦，除非這年輕爸爸是富二代。」

▼裴男的身材高挑，長相也十分帥氣。

人生贏家

打格？睇條撚呀

誠哥越南版

後宮男主

蒙面睇條撚呀

得條仔張圖重要打曬格，此帖閱讀價值=0

估錯地方

入嚟就係為咗睇吓咩樣

裴男的身材高挑，長相也十分帥氣

讀書時期D有錢仔同書蟲都要執呢D人既二灘

估錯台灣

呢d只係仆街仔

越南誠哥

咁都叫靚仔

利申靚仔過我

越南費明奴

死大陸仔永遠有陣柒味

比誠哥強, 未被人鮮血

大陸樣

呢d 狗公樣香港一街都係

渣誠做到一炮四響咩

越南係咁上下
仲有呢啲高度170都未有
向當地算唔錯喇

臭鴨

乜撚野係網驚

雖然我覺得唔靚仔 但真係自問我樣衰過佢慘

竟然唔係姓阮，負皮

我181過到去咪隨時10條女同時懷孕？

唔怪得d人話大陸妹好易媾
咁既樣都靚仔 仲要搞到4條女

似乎柒果個係你喎

唔係越南妹咩

高？邊到高啊睇過

渣誠兩個就好易被人殺

PS. 傳說佢阿爸好似係百人砍，子女過20人

死臭鳩 唔知有無愛滋

韋爵爺

越南馮允謙

有無女女圖

啲大陸味隔住mon都聞到

靚仔過佢都無後宮

sorry,睇錯。。。

香港有d難

連登仔係時候組團去越南

諗起DNA呢套漫畫

有無人知我講緊乜

DNA²

U win

我走入嚟睇果4條女

褲都除埋你俾我睇呢啲？

越南呢啲就係男神黎

有啲似習近平

我諗條仔都靚仔過好多連登仔

屌，遲D係咪所有句子都只會縮到得返句頭句尾兩隻字

要打開個肚睇下係咪真係有咗

桃生純太

越南屌愛滋雞

不了

Same

閣下呢？

越南呀盲撚

只可以話品味不同......
等如灣仔酒吧最受鬼佬歡迎永遠係果D矮肥醜賓妹

我175俾一個我得唔得

Agger

16歲,中出4條女
連登仔:佢個樣有浸柒味

越南女多男少,個個男人都結過幾次婚,屌過幾百條女

想睇埋4條女咩樣先
就咁睇佢金鐘中上樣only

太skr了🤙🏻🤙🏻🤙🏻

你個名

誠哥

呢張成個習近平咁

直程係醜

格仔樣

記唔記得故事話佢搞大左幾多條女？

就嚟3張嘢 波邊都未掂過

唔係葡萄佢
講真都幾撚柒

又真係幾靚仔

就夠啦
利申同你一樣

伊藤誠再世

香港男人前世做錯咩

爸爸唔好唔要我啊

睇下隔離果兩個樣就明
好似靚女身邊總有一兩個豬扒襯托

100

邊套？

第二張相後面banner寫泰文定咩文???

個樣咁普通

計埋葵加玲係101

好明顯係越南文

邊套

一百個連登仔都未必搞得大4條女個肚
依家一個支那仔

米臭係 睇撚呀！

佢巴西架dllm!

狗也不屌

河內+4分

吊啦星中出到條女仲要雙胞胎，計+5呀?

佢巴西架67 先啱

高挑？帥氣？

純種越南仔有170已經好高

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

正想講

成千個負皮

照道理應該合乎連登仔要求架喎
咁高
夠做啦

越南張無忌

越南咪即係大陸
D大陸仔真係個個北佬樣

屌你老母, 我認我葡萄

好記性

笑死

咁我撐小智。。。

唔會 因為你性無能

咁我去越南實留底唔少種

AV

一路睇呢個post，首blurry eyes已經瘋狂係我腦度loop緊

愛上陸 J 出血

不過都催眠性教育正啲

唔知咩感覺
屌閪一時爽
會唔會比人告
洗唔洗負責
有前科仲溝唔溝到女

網絡恐慌而導致全民驚訝

越南妹真係幾正, 特別著住傳統服裝嗰時

靚乜撚嘢仔 mk仔就見到個

估錯國家

期望落差太大,我仲諗住係陳冠希level

渣誠老豆連女同孫女都攪

好想知果班被人搞大肚嘅女仔嘅老豆 會點樣對條仔

連登仔又照下鏡, 又數下自己有冇中出過女...

證明身高屈機

果然要係MK仔先食到女
啲女仲要自動送上門

蝗味農

越南仔啊